五月天係咪band

唔係
係

係垃圾

鬼叫佢紅個啲歌係pop咩
明明大把高質rock
但偏偏啲歌迷中意pop
淨係一曲孫悟空都贏哂啦

Dna